歐美相片顏色風格

呢類相既色水係點樣調出黎？又或者用咩app? 我見歐美啲相多數呢啲色水好特別 好靚 有無人知？

幫推 ！！

仲有呢啲例子

仲以為講緊natgeo magnum個d添
btw 留名

留名

e沖c?

contrast+100

split toning

佢呢啲圖睇落好似分開人同景黎執咁

唔明

姐係用正片菲林當負片沖

搵鬼佬做model

唔關事既應該 色水問題

vsco lightroom preset應該都偏向你所講嘅歐美風格 eg. agfa presets

反而好想知lensculture嗰啲點調 調極都無佢地嗰種感覺

但就咁套preset會好怪 佢地執得好夠光

preset從來都唔係click完就export得
同埋乜嘢叫好夠光